Press S to spit on Huawei's grave

S

bruh moment

bruh bruh

sssssssssssssssssssssss

浸死啦

S in the chat

rest in pieces

未完呀，我去飲多兩升水返黎再吐過
S!